CCTVB 已將清潔清真寺功勞全數歸功黑警

市民清完黑警領功
文宣要將真相話俾世界知
黑警死全家

on99ttb

今日係咪荃灣有function，最後點？

仆街，食屎啦黑警！！

垃圾

警方水炮車今午於彌敦道多次發射水炮驅散示威者，途經九龍清真寺時更直射正門及大閘，樓梯及大閘均染藍，事件引起極大關注。警方代表包括油尖警區指揮官總警司何潤勝、公共關係科高級警司余鎧均，今晚到清真寺解釋事件，但沒回應記者提問有否道歉等。

多名警方人員帶同水桶及毛巾，拭抹清真寺的欄杆，清潔五分鐘後離去。總警司何潤勝全程旁觀，而警方代表離開後，欄杆及燈罩等仍遺有藍色污跡，好像沒清潔過一樣。

收皮啦死黑狗

清潔清真寺係香港青年人自發行為

與香港警察沒有任何關係

有冇圖 冇睇奶共tvb好耐

好彩手足神早幫手清潔 全世界新聞出街先

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

CCTVB點都spin到架啦 搞佢廣告算啦

係時候貼連儂牆追究CCTVB播假新聞

想執雞 又當人弱智

嗰五分鐘根本係畀tvb做新聞

actually
冇人會睇TVB囉而家
佢鍾意講乜都得㗎
垃圾電視台

佢夠膽咁播,我地大量文宣話cctvb做fake news, 以後一見cctvb即係假新聞

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

你覺得muslim會睇cctvb ?

Muslim社群看在眼裏

Twitter reddit 發功
TVB? 人睇架咩？

無論 609 612 701 721 728 831 如何鼓舞人心/激起民憤

只要

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
ＴＶＢ
特區政府
管治危機
立即一一化解

間間茶餐廳部部電視機都長開播住神功戲

不輕敵
CCTVB呃好多淺藍,淺黃,中立

cctvb 含啦

MUSLIN 唔會睇TVB
但 港豬會睇

推

痴撚線 CCTVB都幫唔到佢地
拍出黎個個都抹到勁HEA
臨時演員都係演員啊

點解冇人搞CCTVB

佢又真係夠膽咁播

杯葛tvb唔係無原因架

哩次真係
速龍都變清潔龍

勇武注意！！！
實時狙擊CCTVB黑記channel上線啦

廣東話都講唔正都可以做到主播

其實有無機成功投訴到cctvb 見到都覺得好匪而所思

一定唔可以放過tvb
日日狙擊佢
CCTVB綜合狙擊頻道
⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:
1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB
5️⃣ #新聞消息 👈🏻
報導TVB的各樣消息/新聞
6️⃣ TVB廣告商名單:

FB:#sayno2tvb; TG群 @Sayno2cctvb

1020

完全冇提到市民即該幫手清潔

屌佢老母射果時完全無播過
做完戲先走黎報

貼佢大頭到連儂啦。。。義士抹口吾講 話狗抹
打唔到tvb 咪文宣做

咩主播歪曲事實就貼出街
twitter 美國國會

文宣主播到連儂牆

邊個報導？

食屎喇 CCTVB

驚死無人知五分鐘.......玩嘢定豬隊友呀？

立場

垃圾cctvb

屌佢老母啦 成條新聞片都冇講過水炮中清真寺
到班死仆街去沙冧 就特登整一條話佢哋去抹嘢

圖

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

好仆街

垃圾tvb

Push

咩黎

早幾個鐘，手兄幫手清潔己上晒 Twitter
CCTVB on99

fake news propaganda like CNN

幾時先執

垃圾cctvb正仆街
唔杯葛佢唔係人

幾時可以拆撚左個廠佢

由佢講喇，cctvb佢洗藍絲腦，我地係比全世界睇真事實睇!!!

係，連登仔仲話組隊聽朝去，好彩和理非們快手。
文宣要做返正係示威者清潔好晒啲黑警夜晚先去做騷扮清潔。

黑警故意攻擊清真寺挑起宗教衝突，要化驗黑警有無用豬油抹。

有冇圖加埋差佬清潔5分鐘後收隊？

清真寺單野要搵啱切入點

有好多人仲係凈係睇cctvb

所以要繼續抵制
report所有廣告商 比嬲
罷買！

見到個啲便衣狗唔情願個樣
求其擺條布上欄杆hi兩野就話抺左
力都冇撚用過
你老味做戲都做全套啦

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

應該講返重慶大廈佢哋做咗啲咩，班恐怖份子攻擊清真寺根本係報復心態

Tvb冇播射個個畫面 冇播大家幫手清
屌你做黨媒做到出晒面

港豬家母話「抹咩者都冇野抹 搵班警察去抹搏咩」

辣雞tbb

警隊加曬分了

老實，cctvb係共狗強大洗腦機器，傷害性大黨鐵好多，連登應該發動全面杯葛行動

大家阻唔阻止到屋企人睇先係最大問題

車已炒

屌你老母啦cctvb

依加一地就係咁播啦

sad but

多謝手足,
黑警屌你老母食撚屎

TVB講到係警方清理 實屬可恥

垃圾台

其實其他台都有講市民立即協助清潔被香港警察玷污嘅清真寺，只係得CCTVB顛倒是非。

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

快撚啲上twitter 推爆，post可以入tg gp搵

仲有人睇

寫埋係比狗寫會好啲

CCTVB 正牌黑記

大家要幫手正視聽，由其家中嘅藍營

可唔可以去廣管局投訴？

食屎狗

廣管局都係正苦既人

今日係房入邊聽到出面電視咁講
已經覺得好撚戇鳩

S

Muslim 手足唔係咁諗就得

國際文宣要表達清楚d....,

必須要貼連儂牆
大大個格寫住 tvb沒有告訴你的事

繼續追擊cctvb廣告商

話撚知佢反正仲信tvb嘅好打極有限

識電玩

其實已經喺twitter同reddit開左post
D片都傳左半日

呢間仆街電視台仲生存到

仲睇Tvb

cctvb係咪提醒緊我地懲罰力度唔夠？

會唔會搞錯咗少少嘢 唔係啲黑警射水炮落清真寺邊使清潔 點解會係功勞全數歸黑警 屌你老母cctvb

其實點解無得裝修tbb

好肉酸 屌你
擺明做樣架啦差佬

應該向半島清算埋tvb，話佢係香港popo幫兇

我都有同感

仆街cctvb 唔死都冇撚柒用

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

睇住佢捽兩捽就咗垃圾cctvb

唔好沉醉係自己嘅同溫層
我好肯定咁同你講
仲有好撚好撚多人睇緊TVB
至少我大部分親戚同客都睇緊，仲要唔撚睇其他新聞

講明5分鐘
係咪幫黑警㗎到底

G

呢件野係國際層面 垃圾廢老藍屍 理撚得佢發臭變乾屍

全力煲大佢 佢地班仆街仲要唔正式道歉 吊那媽

Popo今晚去清真寺解釋同扮清潔目的係造畫面畀黨媒拍攝

乜文欣姐姐咁講野架

無錯

理得佢TVB 文匯報 UP乜鳩姐 仲有人睇架咩
香港既民意佢點都扭轉唔撚到架啦，國際戰線搞大佢就得啦

所有TVB廣告商洗版任務喺晒度，洗版係有用ga！

親戚全部藍絲

你老豆老母
人哋老豆老母睇

講緊CCTVB你po段立場出黎做乜9

典型同溫層型回覆

4個月都唔識醒，仲駛理佢地點諗架咩

pish

我哋要玩嘅係國際陣線。文宣要加快速度spread。

全世界穆斯林16億人，話之你CCTVB有幾多萬廢佬睇。

你話點贏。。要消滅黑警必先消滅CCTVB

我戴住手套都抹到兩隻手變咗藍色呀，而家仲拿住拿住呀！食屎啦死黑警cctvb

根本果5分鐘就係為左咁

其實冇咩所謂，最緊要入面啲人點諗，
而且仲有重慶大廈啲人幫手文宣，
佢地啲圈子 TVB 入撚到去咩

死cctvb

是撚但啦
仲信TVB個啲
TVB話習近平係耶穌佢地都信架啦

清潔5分...鐘？

留左5分鐘

係！和理非勁快手 , 醒晒佢地

整個時間線出來，翻譯唔同語言

一定要打沉cctvb, 呢條線唔可以停

要貼lennon wall 好多中年仲係睇cctvb

中哂警狗計
擺明去到做show比cctvb做新聞
港共真係咩下流手段都做得出
呢下真係要睇清真寺點樣平反+幫手向國際施壓

連 POPO 都驚
殺教堂應該唔會去做清潔show

文宣

831

你慘得過有人睇完仲要信

agree

推啊

垃圾tvb繼續玩誤導

屌佢老母tvb

佢最好咁樣播添呀
即刻周圍貼文宣俾班港豬睇下cctvb點樣播fake news

今時今日仲信TVB既應該得返d 無腦既藍絲

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

歸咩功
周圍痾屎自己抹返基本啦
even有無市民自發清潔
都唔會將負面帶去正面

又維穩 食屎啦

仆街啦 死黑警

咁TVB 係用黎呃另一群人既。
不過好嘔心。

你哋對家，由個幾月前轉咗揸莊嘅人之後
基本上如果雙方面都玩老共式抹黑，插贓嫁禍，同老黑手段
你哋都係完全下風捱打
你哋縱使喺在地人數同控制傳媒上有壓倒性嘅優勢
但係一來，對家玩以上提及嘅事情，經驗同埋身實戰
係異常地豐富，熟練同觸類旁門
二來，開口埋口打著正義之師之名
長期玩呢家野但實際相反行徑，就注定令人反感同失敗
而家自知民意已經逆轉，仲要搬埋江派御用嘅外族打手入伍
結果只會輸得更慘

但佢地都成日罰cctvb

快

黑警全家不得好死，死無全屍！

算鳩數啦，呢度永遠唔搞佢佢就一直播fake news
根本好撚多中立撚睇完信十足

搞緊笑？ 係已經咁播

黑警就咁一塊布同一桶水就抹得清啲顏料水？
自己俾水炮車噴吓抹唔抹得乾淨囉

警方水炮車顏色水噴中尖沙咀清真寺 晚上派人清潔 2019-10-21 02:08

警方在尖沙咀驅散期間，水炮車的顏色水噴中清真寺，晚上派人清潔。

油尖區指揮官何潤勝，昨晚約十時到清真寺解釋事件，部分同行便衣警員清潔欄杆。警方指昨天下午四時許，水炮車駛至九龍清真寺附近時，一度使用顏色水驅散，誤中清真寺正門及大閘。

何潤勝連同一名非華裔警員等與清真寺教長會面，解釋事件並表達關注。警方指非常尊重宗教建築物及宗教自由，會繼續與九龍清真寺及在港的穆斯林社群保持良好溝通。

有線

now

TVB無播水炮車點顏射清真寺、市民點自發清潔、D人點屌柒犬，只係講有警方入去清潔、派人解釋。

CCTVB fake news！！！

姐乜鬼？同佢有親呀？

其實報出街都係極偏頗同不實既報導
CCTVB 仲有咩資格叫傳媒 ?

罰得幾多？炸雞罰得15萬。佢半年廣告收入已經11.36億元。上年因為星美債券撇賬5億，搞到蝕2億。

直接順水推舟向藍絲宣傳咁多裝修唔清潔，外人一有事就咁驚青好過啦

呢個全港最大黨媒 其實係時候要裝修下 （咁多年歷史）

見到屋企人睇唔該幫手轉台 一係即刻show 真相比佢地

睇viutv

有好多茶記都播viutv

屌佢老母
我係個邊清都清左唔止半個鐘啦
五分鐘清條毛

p

no.

今朝去食野果陣
D阿姐個個都話警犬好好人
幫手清潔
好似冇人知係手足抹先

有女手足都無包實對手

建議唔好比位對家入

點呃人，一個下午，一個夜晚洗cls

記住見到tvb
要打爆佢地部機

邊有入寺

講咗幾多次對紅媒規格必須同裝修同級
新聞自由唔包假新聞架

富奸

CCTVB廠房地理位置優勢 易守難攻 陸路進攻只得一個方向

睇返google map就知我講緊咩

咪因為TVB洗腦洗足咁多年
Anyway TVB必須死

幫手清潔手足唔係冇入到寺咩 但係隻女狗冇包實入埋寺入面喎

屌你老母臭化閪cctvb

收皮啦，死黑警

證明tvb 講野幾撚離譜

有小小智慧嘅藍屍就算知都唔會出聲
淨番啲無腦老屍就會信到十足
呢啲人救唔番就放棄 等佢地自然死去
佢地都玩唔到好多年

想問點中計？

係，成班戇鳩睇TVB睇到咁
仲要佢哋嘅職業係政府完全無關
真係唔知佢哋Facebook睇咗啲乜撚嘢可以咁撚洗腦

push

不意外

我識個六十幾歲藍絲，唔係政府有關工作，佢係睇港人講地，唔睇任何電視新聞（包括無綫）。佢話有線偏幫泛民。
藍絲動晒無線新聞／親共FB係聖經，其他媒體係假新聞。
文宣講返邊D CCTVB唔會報，其他台點講，要潛移默化先得。

呢啲無得救

仆街cctvb 邊撚個仲睇 cctvb 呀屌

痴撚線

DLLMCH
hea抺左5mins ja pk

幾時燒黨煤

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

【放過TVB = 放過敵人！】今日洗版任務 - 撐警嘅 先施百貨

Tui

【放過TVB = 放過敵人！】今日洗版任務 - 撐警嘅 先施百貨

繼續加油 去依個post睇下同埋follow樓主

【放過TVB = 放過敵人！】今日洗版任務 - 撐警嘅 先施百貨

繼續加油 推行動post
去依個post睇下、做任務、share俾朋友知同埋follow樓主

你可以整文宣喇

晨早删左台 仲睇到既就係你老豆老母個仔on9

老豆老母唔出街冇同事咩
俾多啲真相屋企人知亦唔係壞事
自己老母自己救

呢單嘢唔可以俾佢停
繼續推果條射水片，話俾人知佢係特登射
推上國際俾回教國家睇